`_****Автоматизировать следующий сценарий:**

**Часть А.** Проверка открываемой версии магазина:
1. Перейти на главную страницу магазина.
2. Удостовериться, что пользователю отображается корректная версия сайта (обычная
версия сайта с использованием настольного браузера, мобильная версия сайта с
использованием мобильного браузера.)

**Часть Б.** Оформление заказа в магазине:
1. Перейти на главную страницу магазина.
2. Перейти к списку всех товаров воспользовавшись ссылкой «Все товары»
3. Открыть случайный товар из отображаемого списка.
4. Добавить товар в корзину.
5. В сплывающем окне нажать на кнопку «Перейти к оформлению» для перехода в
корзину пользователя.
6. Проверить, что в корзине отображается одна позиция, название и цена
добавленного товара соответствует значениям, которые отображались на странице
товара.
7. Нажать на кнопку «Оформление заказа».
8. Заполнить поля Имя, Фамилия, E-mail (должно быть уникальным) и перейти к
следующему шагу оформления заказа.
9. Указать адрес, почтовый индекс, город доставки. Перейти к следующему шагу.
10. Оставить настройки доставки без изменений, перейти к шагу оплаты заказа.
11. Выбрать любой способ оплаты. Отметить опцию «Я ознакомлен(а) и согласен(на) с
Условиями обслуживания.» Оформить заказ.
12. В открывшемся окне подтверждения заказа проверить следующие значения:
- Пользователю отображается сообщение «Ваш заказ подтвержден»
- В деталях заказа отображается одна позиция, название и цена товара
соответствует значениям, которые отображались на странице товара.
13. Вернуться на страницу товара и проверить изменения количества товара в наличии
(в блоке справа, на вкладке «Подробнее о товаре»): количество товара должно
уменьшиться на единицу.

 Настройте выполнение тестового скрипта таким образом, чтобы при вызове выполнения
тестов (mvn test) он выполнился на разных браузерах: Chrome, Firefox, Internet Explorer, на
мобильном устройстве Android. Для этого можно в testng.xml воспользоваться
возможностью передачи параметров.
 Проект должен быть разработан таким образом, чтобы имелась возможность выполнять
скрипт используя Selenium Grid. Для настройки тестового грида и проверки работы проекта
используйте инструкции по настройке и запуску из лекции (запуск и настройка хаба, нод,
подключение ноды с мобильным эмулятором).

Примечания:
А. Логику сценария можно разбить на пару методов @Test.
Б. Описывая локаторы обращайте внимание на то, что дизайн мобильной версии сайта
отличается от обычного; подбирайте наиболее подходящие локаторы. Для поиска
локаторов в мобильной версии сайта можно воспользоваться возможностями
панели разработчика браузера. Например, в браузере Chrome откройте
Инструменты разработчика и активируйте эмуляцию мобильного устройства:
В. Некоторые сайты встраивают JS скрипты, которые срабатывают некорректно в
процессе выполнения автоматизированного скрипта. В таких случаях необходимо
использовать альтернативные способы взаимодействия с элементами интерфейса.
К примеру, в предложенном сценарии для автоматизации может некорректно
срабатывать очистка полей Количество и Цена на странице редактирования товара.
Вместо использования стандартного метода Selenium API clear() для очистки
текстового поля можно посылать введение символа Backspace
(org.openqa.selenium.Keys.BACK_SPACE) используя метод sendKeys().**_`